如果推到3頁 我公佈連登gay 佬嘅AC

民意

得我唔係

完

我公開第一個先
CoachKepa

吾系好gay巴
gay不可失巴
轉危為gay巴
gay會處處巴
gay緣巧合巴

唔使多謝

呢個post三頁之內唔用不推文回覆嘅都係基佬

拉

咁我推番你